教育局中計!?? 1412 教育局宣布全港學校明日停課

教育局宣布全港學校明日停課

林鄭跌入圈套

中計黨又中

新亞中學支那學生對於今日停課一事表示開心 更表示手足支援冇意義 罷課冇意思

中計

淋病跌入圈套

14有冇野搞？

777條撚樣不嬲講一套，做一套架啦。不意外

計中計

佢明知係計都去中計可能八奇思維

稱市民「熱切想返工返學」 林鄭拒宣布停課：貿然停香港正常活動將中圈套
2019/11/12 — 11:27

教育局中哂計了

咪仲多人出黎

傻鳩 圈套呢

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？

唔明朗
今晚攻中大
聽日d中學生一出黎聲援就捉L曬佢地
"停曬課 出黎搞事啊?"

仆街

反間計姜維技能

咁樣中圈套仲可以點兜

Yes.

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

淋病快啲強烈譴責教育局中計，跌入圈套

繼續啊繼續啊繼續啊

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

計中計中計中計中計

先取一城